宜家中學joint school吞sponsor錢 你問我答

依家越黎越多不明中學joint school 越黎越多中學學生做雞呃sponsor

我屌過幾條😂